有防暴已經喺尖沙咀站去荃灣方向車頭月台集結

有防暴已經喺尖沙咀站集結， 車頭，去荃灣方向, fact checked .

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

車頭嘅話去到太子會係近A、D、E出口

啱啱喺中環有架不載客列車 可能專載狗小心

7/9機場更新 求求大家